**Домашнее задание - проект для курса “Java EE – профессиональная разработка”**


Что нужно сделать:

*  *программа на сервлетах*+
*  *программа на сервлетах - перевести на Maven (сборка через pom.xml)*+
*  *получение данных из БД*+
*  *сделать сервлет для серий*+
*  *сделать сервлет для авторов*+
*  *логирование (Log4j)*+
*  *перевод на Spring JDBC template*+

- перевод на Hibernate
- кеширование запросов (Hibernate)
- Hibernate + Spring + транзакции
- EJB (сервлеты,DAO, Hibernate и т.п.)
- веб сервис (погода, валюта) WSDL вызвать, написать клиента
- JMS сервис